★朗豪坊電梯意外，上前拍攝時遭商場職員阻止

讀者蔡先生事發時剛巧於上址，發現扶手梯發生意外，多人受傷，他指傷者多為年青人，蔡欲上前拍攝時，遭商場職員阻止。
《蘋果》正就事件向朗豪坊查詢，暫時未有回覆。

蠢閪職員

你阻撚得幾多個

算啦,保安都係聽上頭話啫

港豬夜晚咪又係上去食飯.

如果當年RUNNING MAN

班泡狗係去個度玩就瘈了

你個仔都係狗

而家任人影了

間公司你嘅咩

It狗

電梯圖程式咪又係IT狗寫

職員係想提你唔好影相，要衝埋去救人
如果唔係好忻比人清算

去救人好過啦食蕉

點解唔影得？ 唔影得我地邊有peanut